[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5432)

正皮贏錢

上半場16射7中 下半場21射7中 姐係下半場未中過龍

-2c fast

刷角

贏到開巷

0:0ft我服

肯刷幾分鐘轉一個盤
睇黎放棄左了

-1c

尋日馬毛射到出血添啦

又唔刷角又唔入波

應該明尼fg

10mins 有4 球

我 10 1 500

十角啦

放棄 今日唔賭

lm

照留

10字半大24

想買10.5B 即刻刷.......

0-0不如唔好踢

入波未呀屌你老母 趕撚住救命.....

不了

1球都無

買左咩

肯殺絕殺plz

比多角黎

1111111111111111111111

0-1 plz

深盤一球都冇

哥甲4.5b

1:0

入了 1比0

1:0終於

Finally 1:0

白帽大波未..

終於10

食屎啦 以為你買美假0.5/1

Gooooooooooooooal!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉 仆街

角s jump

輸盤王狠刷c
仲要場場深盤

咩話 又收錢？

俾多球啦仆街 學下場墨超nba啦

贏波輸盤

上盤究竟有無得贏

終於入你班仆街

收返2舊水買盤推算

反手即goal

唉 我個無入球

終於22射 大肚

肯刷c洲

-3C -1goal

比多球

刷埋1c先好完

我半一時買

-1 c

0.5/1B易能到
比多球、

又贏 點跟

買左1.5

01紅十字

比多粒比我2球走盤 求求你

屌我個0.5/1s

藍十字對家GOALLLLLLLLLLLLLLL!

藍十字0:1

1:0 藍十又撚

s？ 穩

10 sor

應該2:0完

十字

我屌你 去左搵同事講2句 買唔切0.5

墨假goal

十字又豬

有種2:0

mrg 又中

頂撚住走盤啊 明蘇

有種4：0

一陣11

81分鐘先第一球班垃圾會入到？

比多粒我啦

不了 比我走水

想2球走盤

1:1都得

2:0 plz

狗會d 即場真係好閪慢

下半場一射正就有
請不要消失希望

迪祖下盤準備慶祝區
點會咁好死開晒上盤

刷角會有回報

-1cccccc

刷埋1c fast

射正3次了
比人救空門

繼續刷c 啦

又中

提華，肯刷c一齊入正氣

肯刷C刷多隻黎洗洗啦喂

你又中

白帽開埋大就追到條數

入多粒啦

c

球證俾球12m明蘇啦

憤怒注

美職踢最後10分鐘

派?

10分鐘
3/3.5s穩到

要左十字3/3.5s 頂撚住

比我走盤啊屌

唔係入一球就收工下嘛

屌你老味比多角黎啦

又打邊爐

十字同白帽快大ok?

ok

唔刷C 了

12m

?

又神10？

派我

斬木佬派錢

蒙12m

-1c 阿

殺c仆街死

不撚刷C快啦比多球

又跟盤踢 正撚樣

先中一場

白帽1.5/2大收錢

白帽好撚勁

肯薩斯俾多3球

茜克條過關

球證幫幫手 俾明蘇12m

mini so 刷多一個阿

睇中但冇買嗰場就中，買左既就gg

1球啦唔貪心我

迪祖BARCODE 式怒屌比多球燕梳

屌琴晚臨瞓買咗明尼受半一 原來尾盤受讓一球球半輸錢

+3

比多球跟盤踢死全家

3球啦

Miniso最後係+1.25?

11c

11！

11c🥳🥳🥳

殺c又輸盤又殺角
通殺

補幾

LAFC隊垃圾讓咁多?

求俾多1粒

殺c

絕c

-.5

比多粒啦屌走唔到盤

睇落救到角都比角

1.5

斬木佬俾人讓咁深？

1100半大

紅十呢隊閪波作客都敢買
服左你地

咩水位

迪祖NG

贏波輸盤

跟盤踢死全家

屌你老母 呃9我100

屌早咗買受讓半一

針了 隻角救到都比角

見佢禁屌唔入就知玩野

有有憤怒注

11點 2場客盤

球/半 讓和

輸左個心態

一起身買左迪祖感覺好幸福

中左讓和想點

知道入唔到多粒 補隻角大家追數
良心隊

唔係 我講球半就成日開讓和

我買大波輸4

有冇人一陣會買斬木佬

有

LAFC 10.5b

十字cup未

支持銀行

求羊巴派

邊一間

輸L4

明尼走盤

same 彭美 藍十字正仆街

岩岩追返咋
如果今晚英超再汁到就派

買親即場角都-1

出水未

想跟你對家

10字快半大

11點點部署

琴晚到而家半大閪左N場
俾我中返場藍十字得唔得

過關買左幾多

斬木 銀行

藍十字變紅十字未

一個月飯錢all in埋迪祖贏

得 1:1/1:2

通常la 雙子同時登場 都係大比數

屌你老母咩垃圾

跟對家了

2:0la

藍十字禁屌

珍妃呢？

唔入有撚用

斬木極限角大有無

在心內

墨假場場撚半大

睇唔到場波，藍十字ng入得過嗎？

我

Skip了

波特蘭救角者角細

洛杉磯讓1/1.5

有冇人要兩場la半大

雞仔注黎嘅

角大大勝日

輸硬

唔會再上當...呢隊垃圾等降班啦屌

冇左c.vela 只係一個笑話

咁撚少收埋佢啦

美職無降班，佢鐘意點樣踢都得

仲有冇

再加上原本個龍門都夠廢 再加上個後備仲廢

藍十字快半大

大波開到3.5點買

輸撚埋佢啦

墨假真係細波

下盤穩如哈馬比

入波只需一腳

屌.... 同路 會中放心

小豆後備.....

好啦，黑西嗰陣乜都試下。

完埋今朝啲波，就唔上波台一星期邪一邪佢，希望贏得返個本

Rip

自從入完波台同全黑 新条吹完水 未贏過

佢廢

收嗲啦

Lafc今場穿盤

件垃圾就應該收返埋佢

咁就等俾人大炒啦！

佢輸都穿盤嫁
下盤穿盤

逆向穿盤

唔信就算

嘩屌。。。馬塞第2球撚有越？第一球好明顯越又當入

加注迪祖即場贏
準備慶功

十字ng

都你叫穿盤

銀河半大全大6格

都係

俾對面穿

地震反底未

4:0起錶

信 但睇好半大 無謂捉蟲入屎忽咁高風險

都係自己黑西多

洛杉磯大孖寶

都真

白帽廢到

Jump
白帽串明尼

咁就咪鬼買大波啦搭沉船

蒙衝易到

幾百咋嘛

墨超撚半大

話左白帽入波先一定會比人cup

利申：中過幾次伏

La fc又讓咁深 洛杉磯打比比人打到成隻狗咁

大家睇路

收到風 地震反底

話曬上年超霸

比下面都要

通常都係斷一 可以跟

又報假

比下面佢含就得

Lafc X 地震

傻西今場7:1銀行

中

內幕料

綠帽-7c

莊家料

迪祖又撚半大,笑到

紅十數據好差 EASON大師點救??

已經兩日過關斷一

白帽898啦

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

亞盤贏個D都唔夠買半大輸

全大ok?

怒屌咗伐木客勝串銀河-1會唔會好唔明智

紅十字又撚冇救了

白帽硬又唔刷角 垃圾波

藍十字8.5冇入到好後悔

唔會

屌左先黎問？

FCLA一定贏嘅 係睇穿唔穿到盤

白帽紅埋 上場輸2粒今場都係

搭沉您嗰架

我都係

點輸

綠帽RC
笑到

快手買小波幫幫我

尋日比條-6 俄假半1全10

銀河果場

十字呢場整多兩粒啦 買左2.5大

賭英超算

銀河

白帽ho ball

1:4

1比4 怒炒 白帽勁撚到

雙la???

玩下野

求LA戰勝歸來

地震捍衛主場尊嚴

我都想要正傻西了

我大佬出盤好撚fit

大轟注西震半大
45分鐘後驗腦

買完變傻西

喂la點讓斬木球半呀

試下斬木

希望銀河跟返劇本走

全下盤 唔駛諗

唔知邊位手足 岩先白帽入完1:0 話無買到好撚慘

LAFC上

La細角 100%

上幾場我都咁同自己講
結果場場俾人炒

海灣者炒7球都要比人斬 LA FC

事前 睇我幾耐要驗腦

正傻西

白帽刷落去

白帽有料到紅咗都入

有冇料走盤

我
有運買唔到伯母買到迪祖

刷角有回報
繼續刷繼續入

烏龍

有冇美職lin

LA FC

你老母係雞200%

斬木佬反向穿盤未

又Delay

開波

想買藍十字反cup

和唔和倒都成問題

迪祖下盤收錢慶祝區

買好多？

藍十字差啲輸多粒

唔要差啲

1:1

?

又撚半大

得個想字
冇買

係咪要4:4 了

十字撚半大

開到全格 10 1 eason簽名

咁撚多紅

銀河半場主其他得唔得

又話幫我含

屌那星成撚日下半場秒入撚半大
班球員好鍾意半細咩屌你老母

留地址

狗也不屌

Lafc 角細 10 1 100

十字ng收

開到10 2 100

中你 你想邊到攞

次次都中出我唔成功

簽係條jer到得唔得？

白帽大波24

好

紅十字入多粒啦 全大近了

你肯比條jer我 我實簽

排定隊

屯門青松觀路15號

閪震秒黃

撚半大

狗撚到
一下半場就1:1

白帽10打10
刷角好機會

而家飛緊的 記得洗完先

撚完半大撚全大

10打10唔係先冇角咩

登入緊就入波...
使唔使咁快....

班球員有決心

波特蘭角細者冰角
快

銀河開11.5角細真係派錢

1:1 紅十字

原汁原味啦戇鳩 仲洗

迪祖下盤頂到完場慶祝區

10分鐘RC
客其他了

場場角大買細

即講即有

信往續 有多球

地震會唔會再比人中出七連發？🤔

今場細俾你睇

銀河半大全大24

有冇衛生意識架煮熟哂先好食

場場角大開10.5高水送錢

星期日呢輪波咁多紅牌

咁熱焗都焗熟

紅十走地有平手買
當莊家傻的嗎

點解仲未nba

上場半4全14爆尻我13.5細 唔敢買細了

閪震半細 10 1 100

但係紅左無特別勁

要100度先殺到菌

外仔的朋友有福了
即場迪祖平手超信心注

藍十字10.5b輕鬆

伐木 1-0

炸

唔俾

十字9c

Lafc 2222

比lafc贏Ok?

藍十字快cup

lafc 2c

小學雞？ 唔比 笑撚死

銀河角大已死?

紅十字咁攻得 下盤腳震緊

白帽奇蹟角球雨

放心
莊家唔會比一日開晒三場上盤

白帽-2

墨假想買no goal

-2

藍十字真係賤種

銀河2c

主ng+no ng
是但收一注

波特蘭角細者送角狗
10.5S針得

銀河3333

地震又閪

白帽請連c

點會買s 迪祖入先多數刷到cup唯止

銀河快入

走撚左藍十字8.59.5寶

下半場出埋小豆

無波入既

Lm

十字cup倒 10抽1俾E神口爆

兩隊LA做緊乜？

快

銀河愛你刷角

我了

FCLA果下咁都唔入又出事

我！一定要係我

Lafc 細角
La galaxy 細波
頭十抽一派500

閪震半大報數區

-750

無射過波

冇所謂 娛樂注

13都留

+0

一早block 左

報埋fcla

白帽衝擊每人一c

等緊佢開半大

兩場都00賭條撚?

唔使岀火？

中你

All in銀河啦

yerin客盤又中？

我想含差差你多d 10蚊贏7k

祝贏

買左迪祖下盤個心好舒服

岩岩見你好開心

坐半望全啦

十字快手啦

白帽-1

今晚有亞冠

快手刷多3隻

琴日阿美撚完 今日十字又撚

買閪咩 兩場0:0

想死 好暈 兩場買曬半大全大

莊家唔批準開晒三場上盤

又撚完半大撚全大

2場都大硬波

兩場美職半大24

美國佬又撚狗

閪震角大神器

原來是你...

傻閪波

祝

銀河唔入比人入..

銀河5555

LAFC肯射波未？

得一角點神器

2隊la夠膽死夾埋都冇1球

白帽試下絕殺c

波撚快大波

呢排買親美職都半場00

紅十追和呃傻仔買走地

洛杉磯FC 0-1 波特蘭伐木者

波特蘭角細者1:0

0:1斬木

廢木

Lafc 針

LAFC踢落似55波.....
點解我又會落坑架......

伐木佬

半大重燃希望 應該秒速追和

買多次Lafc cup

11.5 停屍間

快手

YERIN 又勁中

藍十字

我木

斬木易到

木

斬木狗

斬木佬咁正氣都俾隊垃圾讓

精神精神

斬木！

以後唔買半大

斬木狗莊家隊
下盤先識踢波

斬木狗對羅湖城事件重現

cls伐木前鋒做單擋撞開人

斬木

伐木佬穿盤未

銀河快入啦屌

yerin盤王又中

銀河半大未

客勝仲有2.64
最後上船機會

好想要墨10.5s

反向穿盤未

又中位數 唉

Cup佢老母

藍十字停角？

連針兩場深盤

斬木win係咪派錢

十字又唔刷又唔波

銀河0.5b

墨超有無絕殺

斬木狗穿盤未

其實憑咩半大熱到咁

果隊fcla 憑咩讓人咁多

引傻仔買

準備入

下場啦

我係傻仔

我喺傻仔

半大報數區：3000

入撚倒咩 唔俾人入偷笑

-100

迪祖即場平手點輸....

墨超咩事 唔撚係輸半掛

木佬頂撚著

Fcla 禁屌

銀河半場俾3粒先啦

D1.6 1.5 1.43大波通常都閪 唔買又唔會肉痛 又要中風

銀河快撚啲...
趕住救命

LA入未呀 對地震

半大未

西震快入

2隊美假刷c未

即場波膽2:4lafc

銀河半大24

十字入啦好無

LAFC場波妹撚到
角細了

堤早呀嗱第3球

放心,會輸全

風

娛樂注輸左了

今日似撚大波

紅十字差一角一球

我2/2.5大

2場都大

屌你老母

11.5 逃生算

角大神器又送錢

又炸 炸炸炸

BOOM

半大GEL 了

炸 半大

半場cup埋佢

Booooooom

Boom

又炸

傻西，含河唔入波剩係係到刷角等被狗屌

炸撚夠未 屌你老母

美職d盤真係亂鳩咁開

fcla 近兩場廢到閪咁 俾人大炒

伐木者話哂都美回歸盃皇冠軍

讓球半?!

垃圾LA 真係射龜咁射落個龍到

阿美 彭美 藍十
三大輸盤賤種

屌你老母la

炸啦傻仔
斬木gel硬

最尾呢幾場係咁炸我

中咗阿美伏

報假

炸完是咪開對家？

下半變身4:2

老墨入球來了

笑咩笑 屌你

客仲有2.42

預言家

好灰

斬木2ng

炸得好呀 fcla

Lafc 333

咪又係比我

LA goalllllllll

搞咁多野咪又係比我GEL半大

十字goallllll

LAFC 終極🈲️屌

咩話又中

半大有啦有啦

斬木佬開始頂唔緊

半大左了

十字!!

藍十字cup

屌另一場入未呀

快撚d入西震

地震銀河學下人地入波啦

2.5gel

銀河 半大 10 1 100

又買角

lafc半大鳩

十字軍 一日球迷

銀河搞嘜撚

鼻狗牙拿又撚

冇買到

半場cup佢老味

識買了

十字!!!

Me

me

lafc半大長追有冇窮人

秒針

十字2/2.5先中第一關

4串1 左 FCLA半大 銀河 紅十字 同蒙撚衝擊

十字成日最尾入

又贏

中晒10 1 100

我3串1娛樂注 預左輸

墨假冇多球
銀河又唔生性

美假唔開半大點賭

大家一齊贏

迪祖咁都頂唔撚住

LA比條生路咪刷角...

地震銀河入面呀屌

入多球啦屌你老母
半大3格呀

十字好波

準備追和反吸

屌你老母 1:0嗰時 想買十字win
唔夠膽 又汁少左
有冇人話我知嗰時幾倍？

恭喜定先

買親都00 on9屌

La galaxy半大派100

馬會開作客平半好少輸

1

我支持

8倍幾 屌

G大師係唔係到
想問洛杉磯FC ng 定 伐木佬 ng
急 在線等

lafc鳩

今場竟然唔撚狗冇買到Cup

銀河準備半場1球撚狗

cup

半場2.5大 有冇機

2：1

Cup

cuped

中。

唔係炸已經反cup左

2:1!

Lafc秒cup

好波半大3格

21

2:1

斬木佬苦主

正氣

2:1 斬木佬廢撚到

10倍都冇？

半場三粒nba

講到明穿盤

唔係你既 始終唔係你

唔夠膽講經咩

屌

刷角啦屌

岩岩見人PO完飛 FCLA就秒速反CUP..嚇親我

我屌 點解買完熱刺之後就係咁輸？ 琴日贏全日 我屌呀

斬木下盤等下場
遲早穿盤

OK

我都冇買到 成日覺得佢會撚狗

客盤手足上水未

你估莊家派錢咩讓咁深

手持上盤 未驚過。

fcla反底？？

銀河半客有冇機

仆街熱刺 買完你輸全日 屌閪

你唔係買半大咩

提早呀嗱第4球

所以我都係買2/2.5 最多輸半

銀河夠膽輸埋 最多戒返

走地訓身迪祖平手博追算

唔關熱刺事

銀色入波啦我屌

斬木點撚樣呀

Gel得未

又係你

波台
0：1 伐木易到，垃圾讓咁多
2：1 Lafc易到，垃圾廢木

笑死

派得未

斬木佬頂住 你可以斬洛杉機架

想睇斬木cup上cup

銀河真係同一劇本

買2場比人cup jump

Fat

你個平手主盤都中

留馬會ac

斬木開心咗一陣

屌你銀河

4:2完

仲贏緊半格 木佬驚咩

屌你老母銀河

即場買咩贏

我見有個一敏傾心PO完飛 斬木由1:0俾人CUP到1:2唔洗10分鐘

斬木客其他
10 2 100

4.5/5b派錢？

真

2：2！！！

彭美拉斯vs利斯菲體育會

屌你銀河 比粒黎先

me 了

投降了 fcla唔好再入

已all in第4球平手主啦
今次點輸

5分鐘

敏蛇有料

4.5/5b

斬木呢場睇個樣角細 我屌

銀河無即場 狗會迫害

要扑了

留意返三場上盤反杯

藍十字勁到又cup 主隊降班喇垃圾

3:1

31

地震上場比人71 今場銀河00

燈撚到秒cup

半場穿盤。。

10.5B 高水己說明一切

LAFC

31 fcla

thx敏蛇carry

戒賭了

3條莊家料 不服來電

一敏po完
3:1

戎賭了

屌買左銀河就一球都冇
屌你老味

準備jump

個盤咁撚狠-1/-1.5 馬會開善堂咩

大炒easy

斬木隻廢癲到

一po飛就追和
之後cup埋

俾條生路 銀河輸半齊贏??

屌，番去斬樹啦仆街，學咩人踢波

有冇買銀河角大

下.... 入老細房傾咗5分鐘都冇出返嚟3:1

斬木派錢

銀河憑咩讓人呀垃圾

斬木佬廢撚到

迪祖又撚鳩我 唉

地震個場淨係得角

la上幾場打假

伐木佬返DC啦
唔好黎踢波

波台
0：1 伐木易到，垃圾讓咁多
2：1 Lafc易到，垃圾廢木
3：1 垃圾廢木全隊伍空難死

乜撚野秒反cup

3:2

你而家先知

乜撚野斬木

又話FCLA 無左韋拿唔識入波既

32 nba

下場 今場莊家親自打電話來話買呢3個

......

嘩3:2

32

3:2 nab

屌nba

小豆 後備殺手

乜撚都未買到 係咁入

嘩
全場4.5開埋

nba

一敏可唔可以買少少地震

炸未

頂住個下盤先

大波波。。

另一場0:0

斬木救下盤

輕鬆上盤

半場5粒
另一場呢？

離4:2又近左步

係咪含我？

NBA

下盤手足

依場nba有咩心水

墨超補幾耐

入咁快點補呀

球賽已完

大球有手足高追左

半場5粒....

3.8倍半大
可惜穿撚埋半客

下盤又返嚟啦

岩岩邊個話買4.5/5大 秒速收錢

斬木追和未

比球迪組喇 屌你老尾

可能未開波

角大0:0

打真都係冇龍

3:2啦

伐木頂實 買左5皮

入球無限大

比熱刺 利雲特 明尼 迪祖 伐木撚
戒賭了

Loop返第一句

得3c

地震果場又輸返斬木贏既錢 喊出黎

今場大波幾易賭

買得3.5

兩場夾埋半大

買左 la 半大全大
但另一場LA 開

屌你老味

角大準備jump

收到風 fc咩盤都買曬大 肥肥啦

乜撚嘢波 半場開埋大全大-.-

黑馬同巴塞上線未，想派了

7.5大 上

頭先邊個手足jer我影低左完場我實bin

放心 有敏蛇

jump左啦

一開波話左波膽4:2等陣入

十字cashed

下半場唔好入波ok?

有一敏你驚閪咩

買得1個..覺得輸左

睇到隔離半場全大哭撚咗

仲有機會

jer你咪jer你囉 黑西

美職主其他叫糊

一場大大波 一場就刷哂角

好快4:2

乜話 十字又中 爐主勁中

迪祖咁都撚

11.5s震到

頂住啊

買定$50主客其他先

合理賽果

又中到啪啪聲

lm定先

西震三格角有咩部署

以為死梗 90分鐘仲有角大細買

cashed只少13角

有冇人要8.5b

今晚有漢堡賤種隊

差少少

銀河贏波得唔得

Gel啦仲部署 抵你輸

派e

On9西震00

唔派頂唔住

派埋彩

上面果條呀

8.5b好吸引

伐木20倍 買定離手

穿硬 頂條撚

返緊工唔得閒睇
但入左5粒都仲係得3角

我囉屌 買唔切

補3:3 和其他 客其他 不敗

狗會做乜鳩收起晒啲盤
想睇今晚有咩玩都唔得

邊有可能輸 記得派我

今晚又有大家最愛嘅漢堡

多仔今晚讓3

銀河入未

想睇3:4

斬木追和反cup

得翻15.5

德國盃西到仆街
好似今晚無sancho

地震果場唔似0:0

你報假報3:4就得

多仔半場客其他有無得撚？

搏一搏單車變摩托

睇埋尾盤先

下半刷C

主要入

支持

地震即場1.5大

可唔可以比我收番條屍

我都想你中

等你
買100

刷角未

斬木刷C

2:0 ok?

斬木入未

下一場入飽佢

斬木 ng

比我好過啦

全對家

地震2:0 ok

報左驚

吹水交流姐